[年輕就是原罪] 班廢老真係好冇用

話說頭先坐係巴士站附近既櫈到等車
果張櫈有兩個位 我坐住其中一個
另一個位冇人坐
過多陣 有個啊婆買完餸 妹下妹下咁行過黎
企係我則邊望住我
我望一望佢 心諗則邊仲有個吉位
做乜鳩要望住我 之後繼續dup 低頭玩電話
之後佢一野fing 低袋餸係我則邊個位
先再坐上去
之後就開始口up up 咁話我唔俾個位佢
明明佢已經睇到我隻腳整到 已經扎住
跟住一路口up up 鬧左成幾分鐘
到我等果架巴士到 我起身果時
佢又一手將袋餸fing 落我個位到
唔俾其他人坐
班老而不真係唔死都冇用
l

掉佢袋餸去垃圾筒
等佢妹下妹下去執

由隻狗係到吠咪算
老而不死是為賊